---
title: HIDIMAS
date: '2022-11-26'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'HIDIMAS adalah sebuah marketplace bagi para seniman, kreator asset- asset digital kreatif'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'Tailwind, NextJS + GraphQL Client'
tech_be: 'NestJS + GraphQL'
contributor: 'BE Team: Budi, Aria, Firman. FE Team: Tommy, Abdoel'
client_customer: 'HIDIMAS (https://hidimas.com)'
---

# HIDIMAS Back-Office & Web Front-site


### My Tasks :
+ `feat`: Implementasi UI Figma
+ `feat`: Mengintegrasikan API yang di sediakan oleh tim Backend dengan dokumentasi Graphql Server Docs 
+ `fix`: Bugs in existing code 

